邊間公司會係最先出有snapdragon 855嘅手機?

各位有冇最新消息?

Apple

sony

屌米，放晒風驚死無人講

單純出售應該係聯想先

但量產出售係小米 MIX3 (5G版)

粒野有幾勁？出咗測試報告未？

先唔先又點？都係前後1-2個月架啦

唔一定架 某牌子都諗住下年先出845啦

邊個牌子今年重未出845? 可唔可以俾d 提示呀？

L_
H_C

提示係右手邊條友

三叔 中國就傳聯想 然後小米

LG G7
U12

聯想

大陸報告講過等同a11

今次未必係三星， 台積電代工

不過同樣7nm,遲過麒麟980咁多出真心廢

NIGGA?

我都有睇過相關報告,睇完得啖笑,s855仲停留喺2017年.......

g7